石敢當 mola 黃智雯 mola

打和咪算

垃圾馬明唔要魔版黃智雯又唔要醫生版黃智雯

我撞咗邪呀=.=

最尾豪囝出左泥都5知做乜9

噢噴 ending 呀嘛 搵咗咁耐
（可能係石敢當扮）